18/19 學年 NON-JUPAS & 副學士專區 (27) 人人有offer

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
UST Telegram group

BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

LingU Telegram group

想問下報左6963 嘅收到interview 未

新post留名

lm 快啲出offer

city im offer god

有冇巴絲收到poly mental health nursing offer

新post 拜CityU offer god

City offer god

見之前個po有人問under review 定waiting list好

利申:由[interview]轉左[under review]過兩日就收到offer

新post再拜一拜
City Offer God
求你比offer我 我會努力讀書

City Im offer god
收到我即捐錢做善事

HKU 6717 offer god

其實係咪冇諗住收22號下晝IN IM

CityU IM offer god

poly offer god n手飯god

bu isem

我見目前收到offer既全部都係instructor lv in既
但我地個日下午兩間房都係TA in
係咪就算in得好 佢有mark低都冇用

玩咁撚大？

諗落都係
之後應該排waiting list

CITYU IM OFFER GOD 最後希望

認真身邊所有fd都係Janet in收offer
個日下午都冇人有 係得上午未轉人in個班有
如果因為咁就算in得ok都冇 可能waiting list都低priority
但可能instructor in 就易收d同排得高d
只能說non ju從來都係講運氣既遊戲

幫fd 拜offer god

City sw派左offer
然後我無。。

bu isem 係咪出左？

要諗定就算wait list都係低priority 會穩陣d

GSCM OFFER GOD
求賜我n手飯

睇上年database
收offer都係janet / albert IN

lm

Btw我有收到Offer嘅fd 打上去office問點交錢
聽電話嘅係Janet
最後俾埋收到Offer係點既

希望大家都收到

有冇人收到bu isem yr 3 offer

講真有咩可能個日下午咁多組一個都冇收到
如果有人係收到既 唔該講聲等我唔好再諗落去

有冇係呀Roy in既人收到

有

上一個po有一個

我都系Roy in既
仲未收到 19號in

新post 拜bu offer 神

ching有offer？

應該唔會 無咩可能係咁

希望Albert 俾個offer我 我會努力讀書

個問題係點解下晏未聽過有人有 定未派

Cu offer god

希望會比city econ interview gscm 應該好難食到n手飯 上年爭小小有econ 好想讀呢科

其實d有offer嘅人唔上連登都唔出奇 應該算係最合理解釋

有無人收到Housing?

佢IN 之前揀好晒

淨返果堆咪塞晒比TA

我琴日in個陣佢話自己係roy但塊牌寫住albert chung係咩玩法

你收到?

咁就唔會有3.2 3.3既12點前in啦 點樣揀

有無人收到yr 1 CityU management offer?

應該未派姐 邊有可能成個下午50人一個都冇

poly mkt offer god

佢問姐

分分鐘佢IN 完 黎手將MARK左野張紙揸爛扔落垃圾筒

好似未出 比professor 黑面in好驚 individual

回收

Offer god請不要遺下我

Lm

Offer god 派埋im offer比我啦

求im offer

im offer god

CityU IM offer god 💁🏻‍♂️🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏
CityU Finance Offer God🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

im offer god 真心想讀

冇 in左差唔多成個月 未有消息

啱啱上BU個網發現出咗HRM比我，但未收到EMAIL

未收到嘅快啲去睇下啦！

HKCC GPA 3.4 ielts 6.5

yr1出左

你地幾時in架?

btw, 有冇人收到spa offer ?

im

Im offer god
今朝場12個人得5個到

無offer 仲係in process

Offer god

Poly acct offer god
City im finance offer god

我報yr1 in 完了

有冇ching in咗cu？

教大兩科仲係submitted 玩撚完

In完+1

最新消息我有個朋友同time slot隔離組in嘅
佢最後有留低問問題問大唔大機會有offer
個TA話都大機會但係佢都話唔到事
要睇Albert點決定
佢依家都未收到 呢個點睇

咩科？

TA講都可以當真

TCSL & 語言研究（中文）

好想俾Albert教呀

ta咩名

你個名 我岩岩重睇緊steins gate

點會估到in你個個都話大機會點知都冇
如果有人係收到Offer嘅麻煩講聲等我地死心

你地in幾點架 已經無抱期望

12點 我同佢分別一間房

你地講個啲係十幾日前定今日

有冇諗過我個名同steins gate冇關係
因為我唔知有咩關係

offer god

係咪未派啊？上星期先in

有無人im 係julie in有收到offer 架
利伸21號下午in

Check 左十萬次都係 in progress

我都係呀
自覺自己in得還好 係咪gpa太低

12點再黎睇下多唔多人收offer

City finance interview god offer god

city offer god
bu offer god

諗返起當初dse衰咗，揀咗入cc。老竇老母都知讀asso都唔係d咩好野，明明心裡面想我retake再搏一次，但係見我話想讀asso駁大學，佢地都比我自己揀讀asso.

記得老竇㩒2皮幾野比我交學費嘅時候，我覺得自己好無用 雖然佢一句野都無講，但係我差d喊咗出黎。就係個陣時，我就同自己講，無論asso幾辛苦都好，我都要撐到最後，直到收offer個一日。

大家都要撐到最後啊

Cgpa 3.3 , Bu isem 冇比interview 係咪連offer嘅機會都無

有冇人知poly marketing 出offer未
順便幫廢青朋友拜poly mkt offer god

到底BU PRA肯派Offer未
In咗成個月都未有任何消息

想問下你gpa幾多同你幾時報

想問下你gpa幾多同你係deadline 前幾時報

全部都係講緊22號

City IM Poly ISTL offer god 有offer會捐錢俾慈善機構

btw 我係呀Roy in係咪即係收得皮

幾時in

有ghks offer嘅巴打可唔可以講吓你哋嘅conditional offer係咩？

imimim, i love you

city im

放假了…
又要等假完先有

IM不如派埋offer比我啦
我真係會努力讀書
我知自己既能力未必真係好好
但我真係想讀好書 比交代自己同屋企人

city im 係咪真係今晚派offer？

今晚唔派上個post條友要比人清算了

跪求IM 比offer 我

等到想死

cityu mkt finance offer god
polyu itc retail offer god

唔理真假都會等埋
City im offer god
我自問都算比心機讀書同in得還可以
求你賜我一個Offer

人地講好似聽到姐
好似唔=一定既
不過幾個今日in完既人都話聽到咁又唔同講法啦
希望大家都收到

IM收埋我喇
Albert 我等緊你呀 offer god

Calculus A+?

唔係

幫所有朋友同真正會愛惜offer既人拜Offer god
好想追逐夢想，用思想改變世界

Cityu econ要interview 咩⋯⋯

我見nursing派左，但mental 未派，好擔心

我都收唔到 仲有得edit資料

下
5**都比人笑？

我都係

求求offer god hku ba bu pra

im派未

負責in IM 207號房個男人叫咩名

聽講bu mkt派咗
有冇巴絲知交留位費deadline係幾時?

3.2

中間個個

Bu acct係咪派左了？

其實每個timeslot都有機會唔同人

22號上午

咁你要問上午嗰班
我啱啱好就係轉人個輪

問一問..點知自己係咪入左waiting list
定係收唔到offer果刻就自動入...?
我見個網仲係寫住 [Application being considered]

sor for on9

22號下晝 鄧xx

offers

真咩！ 好sad

Pish

派咗啦咩 我仲係in progress

26號in到依家

之前有 今年就唔知啦

想問city係咪有得打去問waiting list排第幾

冇消息 完～

cityu im offer god

睇dept

Bu isem係咪淨係派咗yr1? 有冇人收到yr3?

說好的IM offer呢

City d helper信唔信得過架

Bu non ju tg有人講

笑死 helper

仲緊張左咁耐

BU isem 10號in 到呢家 乜消息都無

Cgpa幾多？

唔好灰心
我遲啲應該都會放番出嚟

你今日in話聽到果個fd收唔收到

多唔多人gpa 3.8-3.9
但最後一個offer都冇

冇啊

好擔心真係 見到好多人都收到offer但自己咩都冇 真係好頹 好想喊 有冇人明

ust cs/ce仲有冇機會
deadline個日先報

有理無理
Offer god

果然同一件流料
話有幾個人都聽到就大把人會信

巴打咩GPA同CC?

Cccu 低過3.5既
講得太多同自爆冇分別

下星期四！！！ 比心機呀edit仔

CCCU好似多人有offer喎

就係我啲fd都收到
但全部係Janet in
係得我係個TA咁撚黑

你in果組係咪有個女仔intro有show個code出黎？

Janet出好多offer

佢個title係instructor 1
所以我懷疑係越高級越多Offer係手去派

巴打又會咁好彩 如果係Albert都仲ok

bu hrm offer god
polyu itc offer god

bu係我最後希望
唔想兩年白過
令老母爺爺嫲嫲失望

下星期四齊齊收offer

希望接得實
祝所有人收到自己想要嘅offer

想知 city u AIS幾時會派

你係咪同我同一組既？
我都覺如果係其他人in我會大d機會
仲要唔知個仆街TA有冇放我入去waiting list又唔知係排第幾 個感覺好撚無助

第1 round已經出左

出咗 ？
唉

CUHK English
Offer God

中大，我真係好愛你

有人3.7x收到

以為我個fd

果日係咪組組都octopus

唔係 不過TA既offer同waiting list都唔知albert理唔理

絲打你報mech?定其他dept

我就係望住佢mark我同噏頭
不過聽到個frd問in完點嘅遭遇之後
都係自己收收皮算

Mech

唯有當送錢啦 巴打應該有第二個offer既

我都係edit
in完個教職員話等一個星期左右就有結果

其他都冇回音
不過都知道自己嗰陣表現唔算話好
同組都好多人叻過自己
所以最有機應該係呢科

我12/2 in

我都係 祝有offer

今夜無眠

新post拜一拜
Poly Mgt offer god

有冇city im係鬼婆in既收到offer?

第一round派比高gpa個堆？ 有無低啲嘅收到？

有冇city im係ta in既有offer?

拜一拜offer god

Polyu mgt offer god

ais一向都跟gpa派
利申: 一樣等緊

我估第一轉大概兩星期內
到時poly見！！

集氣！希望大家做到同學

Sad but true

HKU soci offer god where are u

offer god救我呀 乜offer都未有好頹

city im offer gid

屌😂好波

City im offer god
Bu isem offer god
Poly mgt offer god

CU UST Econ late round

今日下晝收到city mkt offer
感謝offer god

Main round既最後一round 27號6點
小妹Cccu 3.32 比大家個reference
希望人人有書讀

Ielts? Interview表現？

瞓前拜一拜offer god

想問宜家再報 收嘅機會大唔大 係咩都系gpa大曬

嘩點解terrence cheung變成咁，上年好後生

Interview god

ou interview god

邊有tc啊

OFFER GOD

你都要呀

想問bu pra係咪派曬

想當年我讀緊asso都成日上高登學術台non ju post
之後三月收到offer 而家都就u grad了
雖然讀asso同等offer呢段時間係難捱
但總會捱過
你亦發現 自己會比jupas仔更識諗 更清楚自己想點
尤其year1個d唔洗灰心 year2努力下有機會架
大家加油！！

我想知呢如果交gcs留位費會唔會影響入Edu U UGC嘅機會㗎？

city中文個offer confirm幾時deadline？

Ielts 6.5 interview自覺不錯

Cu gender studies offer god
Cu gender studies offer god
Cu gender studies offer god
Poly mkt interview god
City IM interview god

Cityu im offer god

Poly offer god

10號

HKU engine offer

12/4 交

Julie in仲未有offer

喊出黎 mkting

如果無offer有咩出路

我都想知

等下n手飯, gap year, topup, 出黎做野

創業

唉

still no offer

Pra offer god
唔想比Top up offer

假日都收到offer?

我尋晚po架啦 29號下晝3:30收到

其實我幾想知有冇同場 27號6點 in city mkt既同學入左
覺得大家好friendly好傾得 individual in完會返房同大家講問左咩問題 再係咁鼓勵其他人 而且其實大家group in講d嘢都好有建設性好高質
真心想大家下年做同學架 可唔可以相認下呀 我係4號同學呀

由岩岩踏入3月，等到琴日放假之前，都係等唔到到HkU nursing出offer

3.32 都入到city

City crimin +ppp Offer god
Poly spa offer god
Lingu edu interview offer god

巴打係咪兜個彎讚我interview好呢

Itc retail offer god 求下你

hku ba offer god
bu chin offer god

cityu offer god

有無人仲等緊bu finance 😵😵

琴日in完bu bcom acct
其實bu bcom acct好唔好？
大家點睇呢科
求指點

Self fin黎講算係咁 出bu cert
利申鳩up

City PPP offer god
Poly SPA offer god

我想問仲有冇人收到gender interview?

咁做Audit呢？

有無人收到bu hum offer?
等offer真係好痛苦，日日㩒入去email account 前都好想見到有新email，但到依家都係收唔到... 呢排已經無曬心機上堂 top up 報名deadline又就到，都唔知報唔報top up好

HKU BA offer god

你有冇追po 有人收咗

humanities出咗???

係咪humanities? 我都未收到

錯手㩒左負評sorry

係呀

我追post唔見humanities出咗喎
human resources management就出咗

咪就係，淨係見到hrm
條友去左邊

City im offer god

Polyu offer god
Cityu offer god
Bu offer god

hku ba offer god

audit唔洗讀書

City IM offer god
PolyU retail offer god

之前問gscm嗰位巴打 問到未

City im offer god
快啲比offer me la

poly spa 係咪大約5月先會出offer？

出左

interview果班定direct offer

HKU interview god offer god
GPA god

Ghks 可唔可以再出interview 我有信心我會in得好好架 我求你

direct

HKU interview god & offer god

我想讀im呀

PolyU gscm offer god
Bu hrm offer god
CityU offer god

Poly offer god
City offer god
Bu offer god

見到咁多人係到拜offer god我想講我而家已經係間唔中就雙手合十細細聲咁講offer god
返學又叫frd同我一齊雙手合十拜下 身邊朋友10個有9個都有offer了

28 in完

bu film offer god

im offer god
平時六合彩一隻字都無中過 今次就俾我中個offer 啦

Cityu IM Offer God
Polyu GSCM Offer God

我有GSCM 但我比較想要IM Ching 希望你兩個都收到

GSCM 巳經派晒咁好灰

唔好灰心！我哋一齊集氣哈哈

唔好灰 我識幾個fd都話會放返出黎

灰完幾日 新post lm
Poly ISTL n手飯god
City AIS offer god

Polyu禁唔到個confirm制

有冇師兄講多d?

咁Speed acct 呢 ？有可能入呢個
同HSBC or OU acct有冇好大分别？

人人都話bu bcom acct正
但其實入big4 or second tier的百分比差唔多？

Btw bu bcom acct真係好貴+補credit，但一樣好多人讚係最好的top up acct degree，好矛盾

18-19學年 TOP UP SF 非八大專區 （4）

朝早拜拜offer god
有冇人知gap year派offer嘅時間係咪同其他正常conditional offer 嘅時間一樣
等到灰

加油

bu isem
poly istl

GSCM IM 都大把人放番出黎

之前係under review or waiting list?

推

有冇巴打收到bu biotech offer啊

同問 [member]訓教夢見出左 一起身睇先知係[發夢 /member]

其實im係咪出哂 咁其實有無22號下晝係 TA in既人有offer
所有問親有既fd都係朝早in

21號下午ta in都未有

我都想見到啊

Bu mkt offer god
Poly mkt offer god
Poly ITC offer god
尋日發夢夢到收唔再offer 好想快d收到 會認真讀書架

你係點樣禁唔到，有冇圖睇下，應該填完emergency contact 就禁到

其實bu isem係咪派咗 只係呢到冇人收到

其實宜家再報其他u係咩入嘅機會都好低

點解要派ta in我啊

大家收唔收到hku is written test offer 知唔知考咩
利申: year 1

請問有冇人最近city交左留位費
而個payment仲係未confirm?
係交左錢就得 定要佢confirm埋先得？

ta都可以in

想問bu mkt year1係咪未in

between 在座咁多位ching都有offer

都幾撚仆街

唔撚係掛

講下姐 就快派架啦我諗

希望佢地放埋假就派啦

year3 offer god
休息完復活節假要見到我地班好努力既同學們

Cityu IM offer god

我又拜下先
Poly mgmt offer god

集氣

Poly istl offer god

Polyu istl offer god

poly offer god

Push

Offer god 求你畀一個offer

bu poly offer god

City ppp offer god

直程侮辱 話比你聽你白行一定無offer

快啲放完假
夢到有poly offer 希望係真

city finance offer god

City offer god
BU interview god

bu hrm係出左year1/3啊?

bu hrm offer god
我有一個offer就好滿足

poly mkt offer god
想刷下數據同享受yr1收到三個offer既感覺

機械工程畀狗讀㗎，唔好揀

你係咪搏打

惡運鑽石男收到city linguistics offer未

屌佢老母臭閪 自問自己係成組in得完全唔撚係差 係撞撚正個it狗ta 乜柒都無了

1唔知
3就已經出左

Under review.
27先interview唔會waiting list啦

CITY OFFER GOD
BU OFFER GOD

巴打又唔洗屌到咁
可能其他in咗又收到offer嘅真係好好呢？
又或者未派晒offer,你會有份但未派
成個收生程序佢地都未必知得好清楚
你咁樣瀨落個Ta 度 對個ta好唔公平
我明白 明知自己in得唔錯都收唔到offer會好頹，但依家出到黎，無就係無架啦
人地...都係打份工啫

利申：都係TA in ,都無收到offer

咁認真 屌下鬼姐 無咪無 係你就係你架啦 打撚大段野出黎咩事

痴鳩線架 講到我迫害個ta咁

28號In咗IM 希望可以快啲派offer俾我

+1

bu & city sw yr1/3 出左未

City全部under review是否冇希望

city bom定banl好？

ta係咪唔同assistant prof

29/3 in咗city is 出咗offer未？

見你地好似都屌咗幾穫
如果我係個ta 有上開連登mon post 都幾心悒
有咩事直接問Albert/Janet 好過係度屌鬼
我都有問派晒offer 未，但佢未有時間覆我啫
我無惡意，祝你收到offer

好似兩回事來的
Ta under instructor
assistant prof 係under prof / asso prof

冇呀.... 仲寫住Under review...

巴打收到喇？ ？

下,你GPA唔錯嫁喎.. 仲好睇好你..
3月26 , 下午5點幾收到..

見你求左好耐

想請問你gpa幾多

3.6 (Max:4 )

都冇得怨 睇吓仲有冇機會食N手飯
希望AIS唔好唔俾Offer我啦...

你係咪3.6 (Max 4.3) ?
我記得好似

3.65/4.30 我諗佢轉做base係4咁計 我太低GPA

咁你之後一定收到...
不過估唔到競爭咁大姐, 3.65/4.30 city親生仔都收唔到..

City sw yr3出左了

唔會轉翻個base做4架

係咪想谷餓龍升學率 我就算出嚟做嘢都唔會讀餓龍肛

Same

OU/SYU/HSMC offer god到此一遊

Hku interview God offer God

都唔親生啦 City同CCCU成日強調獨立教學系統

想知仲有冇巴絲收到City Linguistics
想知大概派到咩gpa

決心哥介唔介意講下咩cc同邊科？

29號 yr1/yr3 city IS 個啲收到offer未

由12月乜嘢爛鬼early round等到而家4月

幫兩個朋友拜一拜offer god希望人人有offer

今年係咪冇人入ust civil

潛龍兄

Polyu offer god

Hku offer god

上年有？

有朋友3.4-3.5收到

polyu offer god

Polyu offer god
只要你比我
我會努力讀書
做個 Better me

咁即係唔係未俾我 係唔俾我

淨識負皮

ou 都未有interview

poly mkt offer god

等offer 既過程真係好痛苦

特別係你gpa 唔高唔低既時候

HKU BA 係咪唔會派conditional offer睇埋Sem 4之後直接出direct offer ?

利申 DAS senior entry
之前聽人講3月尾派co

polyu itc retail offer god

有無人知hku a&f written test會考乜

有無ching收到Edu sport science 電話offer?由year3讀起，佢話3-4星期後再補發email...但我唔知係direct offer 定點 因為我gpa剛好3..怕佢唔係direct offer 會唔會入唔到

BU Offer God

讀marketing 3.61 ielts 7

點解唔打上去問

有冇人知cu宗研派咗未？？

派左

知唔知派咗幾多？GPA幾多？

呢度靜咗好多，係咪因為啲offer都派到七七八八

無問佢
應該唔低

邊間? Maximum 4?

我in完問佢要等幾耐，佢話兩三個月……

巴定絲，我係咪識你？

你幾點in??
有兩見到兩男一女傾計？

bu gis 出offer 未

in咗10分鐘左右

唔係 我係坐頭位個個，你係專戴水晶手鍊個個？

有冇巴打重等緊bu acct

咁等下先

放假admission office唔做野

得你有假放咩 唔洗抖牙

咩科

CityU Linguistics不如索性Unsuccessful我好嗎 個Under review睇到眼冤

唉
等到8月中至尾先有機會有N手飯
好煎熬

唉.....唉

可能無呢

係呀
所以好頹

HKBU PRA offer god

請問bu hrm收唔收非商科的學生
見幾個收到offer的ching都讀organization

我

咁姐係收囉 不過無收你咁解姐

year3 offer god
放完假見到我地未
要有offer呀

Space 係

我會扔出黎 唔好灰心巴打

上年hku socsci 大概係幾時開始出offer

Ching yr幾 之前聽人講yr 1 entry就5月頭派 senior就早過yr 1派

CITY BU OFFER GOD

放假呀ching

有冇人有收到任何poly top up offer?
報咗好耐，乜聲氣到冇
又唔有人有offer......

interview god
offer god
gpa god

Ching 下個到你嫁啦
見你同我拜嘅一樣 希望可以做到同學

Bu isem offer god

Ching咩top up?

hku ba offer god
bu chin offer god

想知lingu幾時開始in人

Language and speech science
Chinese Studies

Senior entry啊

Me

究竟bu finance 幾時出呀
如果有offer我會好比心機讀㗎

想問下係senior一年43個位定senior+year1 43個位
報senior但發現你唔係太高分會唔會都派你去year1???

有無interview?

有冇自修生

巴打 咩科？

senior 43
所謂既唔係太高分都只限3.7尾 marginal case入唔到嗰啲有機派year 1
一般情況下唔夠分派唔到你都係直接unsuccessful

offer god 開工派offer比我啦

metoo 中大環境真係正 offer god

city u finance offer god polyu acct offer god

Poly bba offer god

cityu fin 出左interview la 咩

city im offer god
poly mkt offer god

City offer god
Polyu offer god
Bu offer god

幫男朋友拜埋

Bu poly city Offer god

請問unsuccessful係派曬就即刻un定點

PolyU offer god

Offer GOD

CU offer god

hku ba offer god
bu chin offer god
lingu interview god

offer god
interview god

CityU CS Offer

有冇人已經accept左個city im個offer?

平時唔努力，而家係度拜offer god
清明上山拜祖宗都仲有用過你係度打字拜神啦

其實city bom有無人會放

BU
City
Edu
Lingu
Poly
中文offer god

environment management

有冇人收到呢科嘅offer?

I want offer

bu film offer god
poly offer god

想問呢個係咪真？
係in既前後都係under review
其他人出埋offer 都仲under review 緊

Offer god!!! 打救下小弟
比我入marketing食囡無數

29號in city is嘅派咗offer未？
City is offer god

過咗幾日咋 邊有咁快

City 就好似係 (第一身經驗)

咁如果無interview 但under review呢

GPA 高就直收 唔使in

幫你拜offer god仲偷我錢

Gpa唔高呢

有冇人收到cityu energy science and engineering interview?

CityU Tg group 係咪廢咗

我statu 無轉過interview 一路都係Under review
都有機嗎

ppp 冇轉過，直接俾offer

唔係所有科都會轉waiting list
under review 代表審批緊你的申請, 冇咩特別意思
冇interview科GPA唔高就 冇offer/等N手飯

HKBU pra offer god 希望復活節假見到你

bu offer god

咩gpa 咩科？

有冇巴絲報 main round 收到CU global studies 嘅 offer

BU CITY OFFER GOD
好驚冇offer

幫朋友問 想問有冇人知polyu ugc funded TOP UP programme幾時出interview同offer?

祝大家人人有offer
幫朋友拜埋offer god interview god

有無人收到cityu management yr 1 offer

派晒

所有科都派曬？
因為我見佢有late application

拜一拜先
Poly mgt offer god

機會唔大
除非
1.親生仔
2.高GPA
3. 親生仔+高GPA

想問有冇cie升bu既巴絲可以同我講下Tran credit既野
Cie讀既courses同grade係咪冇得tran上去？
Yr3 gpa 0咁重新開始？

Cie trans 得最多credit既學校係BU喎 話曬親生仔呀嘛 grade就無啦 GPA由0開始

就係乜聲氣都冇⋯⋯

PolyU engine (senior year) 幾時開始interview?
等咗好耐都係 consideration

再拜
Bu isem offer god

聽聞上星期四派咗好多offer同interview

Bu offer god

拜拜cityu offer god

offers god

BU isem offer

city offer god

Nursing offer god

cityu im offer god
比offer我喇求下你

Polyu bba offer god 希望今個星期顯靈

清明前有無offer呢

想知你地等緊im既gpa幾多 好似好多人等im
同埋聽日唔係紅日city會唔會出offer

星期四公眾假期poly會唔會唔出offer

有無黎緊諗住讀BU HRM嘅人

Poly offer God
Bu offer God
City offer God

睇個ta心情

HKBU PRA

有冇人有hku IS written test email?
Btw city is offer god

hkcc 3.1左右

Hku ba offer god
Bu chin offer god
Lingu interview god

Mental nursing offer god

BU isem offer god
有無入已經收左offer？

Bu acct offer god
你一定要派比我個fd呀
好想同佢一齊入u呀

復活節假又完咗
yr3 offer god 要見到我地呀

nursing offer

Polyu Astc offer god
Cityu offer god
Bu offer god

拜撚完offer god未？ 留番啖氣後日去拜山啦

想問hku nursing出晒offer未

如果係Evmt 的話
一早已經出咗

無，但印象中上年依d時間出晒

BU SW派左未。。
City sw遲in過佢都派左。。

利伸 乜offer都無

Ppp offer god

好可能今日晏就出，3點左右

hku nurse 依3年都係3點到4點出

呢度有冇IB/GCE/SAT人in左cu nursing?

BU offer god

有冇人bu 1st choice 同2nd choice 都有interview

Offer god
N手飯god
Gpa god

我想問有冇人交poly留位費個deadline都係今日？
因為我係喺啱啱嗰個假期交
佢話要2個工作天先show到我係比左錢(依加顯示not paid)
咁我係咪應該打去poly問收唔收到？

有無人yr1 收到cityu ba offer
利申 一直under review

Offer god
好耐冇拜

個post 靜左好多
相信好多手足已經有offer

polyu cityu offer god

第1round ais offer 29號deadline左
幾時開始派2手

我都係
之前報poly 又係有咁既情況
我係deadline先交錢
果日都仲係show 緊unpaid
之後打去問
佢話你喺果日交左錢就得（前題係所有bank information係正確）

唔該哂你呀 ching

都係無offer，點解會係TA in
身邊好多人有而自己無嘅感覺真係好難受

最後一擊 嶺南

ching 你係幾號in

edit制仲係到...
polyu istl offer呀 你在何方?!

Bu gis已派

巴打gpa幾多？

有冇人in ou testing and certification

gis 已派
今早打去問 晏晝派

多謝offer god

city im 幾時先派offer

21號 city IM Roy IN

我都有

poly mkt係咪今日冇edit？

Poly mental nursing幾時派

巴打你仲有無edit制

巴打冇左edit制？

仲係度呀

city AIS 幾時派？

岩岩打左去問啦 office話個programme leader仲睇緊 未咁快出
是唔是官方答案黎架

想問下有無巴絲報左
BU嘅中國研究(Sociology)
派左offer未？

其實唔使咁緊張住，我記得interview果陣有寫住話late early april先出results

拜住offer god先

有無人知city sw幾時留位deadline?
想知幾時有二手飯食

同上
仲有bu到底幾時出

以為兩個星期後會出offer

巴打你gpa幾多呀?

想同等緊BU HRM嘅巴絲講聲加油
佢上年隔咗2個月先offer
CCCU嘅師弟妹唔好擔心住 上年final前幾日先收到offer
所以千祈唔好頹

City AIS Offer god
BU China Studies (Sociology) Offer God
EdUHK HK&Global Studies Offer God
跪求offer呀

唔高 3.4幾
可能下星期出

一齊拜offer god

同問 不過聽人講好似四月尾先派 但之前又好似見到有巴絲話3.8左右已經收到

不如巴打講咗先啦，唔想比人起底

咁遲派 嗰d會唔會係year1

識人2年前 in2月 bu sw 8月中都收到offer

[member]cccu psy/member]

之前見到好似year1同year3都各有巴絲收到

真係唔知 見無乜人提咁

請問有無人已經收到AIS offer?

上年bu sw 好似係4月尾出

巴打加油呀

你都加油呀!!!

有n手飯

Mgt仲有edit制 offer god

Poly幾時冇edit制

Polyu astc offer god
Cityu offer god
Bu offer god

其實edit制係咪淨係適用於Asso 有冇HD嘅ching有edit制都收到offer?

今日收到 cu ns offer

利申：main round deadline前一日先apply
cgpa 3.1

咩stream?你一定in得好乛⼃⼀乛

吊你老母咩行埋一邊呀 高分嘅揀高分嘅科低分嘅揀低分嘅科 關唔努力咩事

analytical and testing

Congrats, 你幾號in

幫朋友拜poly gscm

thanks cu offer god

我係HD, 無EDIT 制, 有OFFER

我都係food nu 不過三月中in同in得幾差下

我都啱啱收到 biological

GG poly mkt仲有Edit，byebye

Ching咩科

Bu finance幾時派啊 等得好辛苦

有人冇edit制啦咩？

TG group有

等緊出

會唔會後日派 兩星期啦

冇呀 PolyU報左food safety

ou 有offer未

知唔知mgt？

poty mkt offer god
city im offer god

巴打GPA幾多

Ching加油
你一定收到的

已無 mgt

點解今年hku nursing派得咁慢

Ching 幾時in?

21

我20

Ching咩cc

巴打asso定hd

幾點 咁誇張

3.4X.... 低分狗

Ais同ppp pm派到邊
理科人想讀社科 give me an offer

AIS呢 AIS你喺邊呀

個google doc一個都未有
其實係咪未派

Ppp pm出左未

Poly mgt offer god
City im offer god
Bu isem offer god

沒拉 poly mgt玩撚完拉
Edit 制阿

我都仲有edit制

幾多gpa? In得好好？

city im 幾時派第2 round

好驚冇offer

Thanks offer god

聽欲言又止巴講第一round啲offer deadline咗
等Office放完假返嚟派二手飯

認真first round左拿？
佢地gpa有幾高 ？

Cu gerontology

東華nursing 放咗我在waiting list

其實大唔大機會有

好想要offer呀

祝大家都有offer

之前tg group見到有人3.75收到ais as2

我是入黎求下poly offer god係4月11號in完之後派個offer俾我 written test interview 我都會盡全力做
我會好珍惜個學位俾心機做design
已戒珍珠奶茶/手調飲料半個月
此乃半生最愛
如有幸係poly有書讀會戒足一年
絕不走數
Poly offer god

戒女戒j先有誠意
怪唔知你沒offer

大佬啊 我係絲黎

減肥30kg

難分真與假～

Btw共勉之

自我感覺良好
引到interviewer笑
問我興趣係乜
為求突出 我答佢 leading
佢以為我背野
點知我吹打機enjoy過程

Ching 介唔介意講你gpa 幾多

有冇人知UST ／ HKU 個online systems 咩時辰出 Offer (i.e. PolyU_Thu 00:00) ???

4.0

乜AIS唔係好多人報嚟做水泡㗎咩 點解呢到唔係太見到有巴絲收到

希望入到啦 無edit制都唔係100%未必入
有個同樣4.0 巴打 粒制仲係到
但佢已經有city offer

CUHK English
Offer God

中大，我真係好愛你
祈求天父做下好人 比我了結我嘅心願
比幫過我嘅人一個安慰

CUHK Offer god

HKU offer

Bu acct offer god
派offer比佢啦
佢會認真讀架啦

poly mkt 無左edit制

請問City 收到offer既話會用咩通知？
Email ? SMS? 定電話？

收到cu offer了 thanks offer god
跟住落黎都會繼續求 不過係為班frd求 希望人人有書讀

好似係Prac U係咁

Offer god
盡天命
人生如此苦

Congrats ching
Btw 咩offer?

報咗HKU engine DAS嘅同學可唔可以講下你哋有冇收到offer?

文研

唔係好明

offer god降臨☁️☁️，佢好比努力讀書，唔想比屋企人睇死㗎

Cityu ppp housing offer god
Polyu spa offer god

如果accept 左一間U 既offer會唔會收唔到另一間U既offer?

唔會

我知我身邊嘅你地都有追posts架！
我真係好想可以同佢地繼續係大學見！
佢地真係等咗好耐好辛苦
佢地努力咗三個sem每日摺係圖書館一齊溫書
佢地由報non jupas到interview 再到等offer
每日訓醒等無edit制等轉status 見佢地等到頹曬我都一樣覺得唔開心
聽住呀 真係唔好灰心 一日未開學即係你地仲有機會！
唔幫你地拜offer god喇因爲我知你地一定會收到架 offer先生跑緊出黎搵你地架喇
最後祝大家都收到想讀嘅offer 加油！

得poly係咁

睡前一拜poly offer god

UST BM offer god

沒你老母

sms完 email 之後收實信

想問一下比左City留位費要幾耐先會confirm payment

有冇人有hku is written test email?

我即時比完即時confirm啵

我用credit card
你用cash?
我上個禮拜六交

City im 要幾多gpa

仲有edit制...唉

Email+SMS

22/3

其實有冇巴打試過有edit制都有offer

大家唔使擔心 我會放Poly marketing 你地接實啦

收到cu offer 入到最想入既大學
感謝offer god
希望求過offer god既各位都可以早日收到offer

good luck

Poly Mental offer god

Congrats!!
可唔可以講吓係咩offer?
利申:等緊global studies

我禁錯 sor

E-banking

btw 你報左？

等offer 等到好頽

頭先打去幫fd問city im 佢話已經派完first round要等人decline先再派二手飯
希望我個fd同其他人都有offer 個fd同我一齊奮鬥左二年 希望可以再入U一齊努力過

咁28 29號in果批點

有冇人係會放poly istl offer出黎

拜同一個offer god拜到認得呢位巴打
一齊拎offer

yr3 offer 求求你

有冇人等緊bu finance
Bu finance offer god

加油巴打 一齊拎offer

應該要等二手飯 巴打一齊加油啦

Bu acct offer god

CityU Ais offer god

CU Hist offer god
City Hist offer god
BU Hist offer god
Poly Chin&Bilingual offer god
LingU chinese offer god

n手飯有排食

其實有無人轉咗做waiting list?

你收左pra offer?

3.5 但係呢幾日都係會博city ais/ ppp/ criminology

其實係咪fake嫁 我岩岩打左過去問 個邊話唔清楚喎

你打去邊

IS department

想係想知ta 下晝 in既有無人有offer

我打過佢佢叫我sd email問喎

我打去係janet聽喎 應該唔會fake我掛

TA in +1 我個fd冇offer

Poly bd offer god

我都係打去個陣佢叫我send email問

我send左email問但仲未覆

你gpa幾多收到offer?

未啊

我廢jer 3.4x

報果時d人話im唔收hkcc acct
我諗佢以前收過某d cc某d prog , 入到去表現差
今年整理好晒唔想收果d比ta in

EDU OFFER GOD

但係我fd cccu喎

想知埋上晝ta in有無人收到

Nursing呀
祝巴打都早日有offer

復活節前send 咗比Albert
都係未覆
應該未得閒理我地

+1 唔明點解BU出offer比 其他u都慢咁多

希望我地都有offer啦

City AIS Offer God

巴打意思係有排等定點

究竟glbs 幾時先出offer

polyu accountancy offer god
bu accounting offer god
cityu accounting offer god

Marketing

師兄你幾時in isem？
我3月10 in完都等緊

TG chat?

3月10 in完 isem都冇消息
係咪派左offer啦

我都想知 好似都未知有人收到
利申：3月10 in isem

究竟ppp pm出左未
3月頭in完好不安

PolyU gscm offer god
City offer god
Bu hrm offer god
我唔想白白浪費左兩年既努力

3月10 in isem
等到而家都冇聲氣
想知派左定點

岩岩收到city英文電話叫我upload official transcript 有無ching知道有無咩意思 係咪有機

即刻upload!
我朋友上年即刻upload完就收到offer

hkcc acct
albert in

有冇人可以報下

有冇人可以答下

6963
ielts

明顯係...
有排等fml

interview表現好好?

你打咩電話可以係janet聽

有冇人city收到year1 offer之後遲d收到同一科既year3
其實收到year1, city既year3係咪唔會再收我
year3 offer god 顯靈派比我同朋友啦

有冇巴打收到BU CS Offer?

poly computing bd 係咪派完 3.2 是咪冇望

Offer god 顯靈

3月3 唔係全部人都係咩？senior offer

Poly offer gogogo
今晚12點開嚟見我

hku ba offer god
bu chin offer god
lingu interview god offer god

求下你 好想讀中文

我識得有人cgpa3.3攞offer
頂撚住呀ching

唔該曬你唔ching 祝你過3爆4